韓寶生呢個名真係咁common?

中環有個又係叫韓寶生

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Google完發現陝西都有個韓寶生
Wiki都有佢

我都想問

條link入唔返

直想開post，啱啱見到

推

係咪手足第二次中

之前果個應該都30歲唔會29歲